Metal Gear Solid V - The Phantom Pain其實好唔好玩？

成日睇到話爛尾，第二章開始就感覺開始求其cut 晒budget乜乜，當係乜都唔知，值唔值得去玩？(手頭上好多game都未有時間去玩)

Gameplay好玩又得意
基地育成同裝備升級系統都叫完整
係劇情上故事唔完整
我覺得值得一玩

頭真係好好玩
玩到覺都唔訓
但第二章好明顯趕工趕出黎
konami我屌你老母

係好玩 已白金 後尾啲高難度關好on9

#fuckkonami

如果.........................................................奄人版呢？

如果係個個咩前傳就唔好玩
正傳既鍾意潛入game都會鍾意玩佢個gameplay

原爆點系統唔完整，難玩過TPP

TPP係正，不過玩完第一章之後質素有下降

值得玩

第2章有d拖

個基地係咪一定要連線先有用？同埋開發技能武器果d，係咪見咩可以開發就開發？見到錢果到，有分單機同上網兩種錢有無唔同？

基地連線多啲錢，去人哋FOB一次成功有一百萬

開發技能武器其實有90%槍都係廢，開發咗火箭炮，Stun Gun/Pistol，衫，義手，道具先

如果你唔連線你淨係可以用單機啲錢 (例如我有10萬+90萬，online有100萬，但係offline得10萬)

唔睇故事 齋睇系統同物理係值得一玩
如果個系統俾ubisoft買左
應該會出到好多軍事野玩

送你一隻降落傘

新手玩FOB刷資源最快 同埋隻game出左咁耐都冇乜人玩 唔怕俾人報復

第一章主線任務要玩到咩程度，先重玩之前做唔足100%既時機？我依家幾次重做第一章任務1：幻肢Phantom Limbs，想唔被發現都非常難，果個乜野貨車司機同隊長係邊到搵？
完美主意者既我，依家玩到有d氣餒，要s級又唔比殺敵、又唔比開槍...............好鬼難，同埋我不斷Reread番之前既紀錄點係咪又影晌分數？其實正常要點玩呢隻game，玩到任務1基地都爆晒人，全部士兵我見一個捉一個，依家見到好多好廢全部EEEEEEEEEE級數，炒佢魷魚又唔係即時炒空番個位出黎？要等幾耐？

你等多d裝先刷s啦
S唔s主要睇時間長短
十萬分就s
一開波d裝廢可能唔係咁易s

完全唔鍾意玩， 好悶好單調

如果你係mgs死忠應該會覺得好玩

我淨係迷過PS1/PS2果兩集，第三集玩少少放棄左，想問第四集有無出過PC版？

咁多集嚟講最好玩係第3集
(不過我無玩第1集, 其他都玩哂)

TPP 喺操作上係隻好正嘅game
前半個故事都好正
但係system上夾硬做到變假open world 就好唔得

系列Fans會鐘意
但唔係死忠就會覺得一般

最後當然要
.
.
.
#FUCKONAMI

以未完成嘅game而言係一線
屌konami老母

MGS V = FUCK KONAMI

白金係攞到隱身道具先做 你想玩得順啲就刷名聲先 名聲愈高敵軍等級愈高 到你捉到勁人就升武裝 一般升麻醉系列槍同潛入裝 富爾頓汽球一定要盡快升到可以捉到車

同死亡擱淺一樣咁悶

先貼人權圖

MGS4 係PS3 獨佔
如果想玩齊之前咁多集可以直接買PS3 Legacy Edition